<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="word_of_the_day">
        <item>คงความยืดหยุ่นไว้!</item>
        <item>คุณทำได้!</item>
        <item>ส่องสว่าง!</item>
        <item>สร้างโชคชะตา</item>
        <item>โอบรับการเดินทาง</item>
        <item>ความเข้มแข็งจากภายใน</item>
        <item>สู้ต่อไป!</item>
        <item>คุณเก่งมาก!</item>
        <item>ความเชื่อใจอย่าให้</item>
        <item>ศักยภาพที่ไร้ขีดจำกัด</item>
        <item>ความก้าวหน้าเหนือความสมบูรณ์แบบ</item>
        <item>ความท้าทาย = การเติบโต</item>
        <item>สมควรแก่ความสำเร็จ</item>
        <item>ตามล่าความฝันของคุณ</item>
        <item>เอาชนะทุกสิ่ง!</item>
        <item>ความมุ่งมั่นคือชัยชนะ</item>
        <item>ทุกก้าวมีความหมาย</item>
        <item>อย่าหยุดคิดบวก!</item>
        <item>ความยืดหยุ่นเป็นสิ่งสำคัญ</item>
        <item>ความเข้มแข็งอยู่ในตัวคุณ</item>
        <item>เฉลิมฉลองความก้าวหน้า</item>
        <item>ความขยันได้รับผลตอบแทน</item>
        <item>เชื่อใจ มีความศรัทธา</item>
        <item>การเดินทางที่ไม่ซ้ำใคร</item>
        <item>ดวงตาอยู่บนรางวัล</item>
        <item>บรรลุสิ่งใดก็สำเร็จ!</item>
        <item>ก้าวเดินอย่างกล้าหาญ</item>
        <item>ความหลงใหลจะเติมเชื้อเพลิงให้กับคุณ</item>
        <item>มุ่งเน้นไปที่เป้าหมาย</item>
        <item>อดทน ชนะ</item>
        <item>กุญแจแห่งความเชื่อมั่นในตนเอง</item>
        <item>สมควรได้รับความดี</item>
        <item>ไขว่คว้าความฝัน</item>
        <item>กล้าหาญ แข็งแกร่ง ฉลาด</item>
        <item>ทัศนคติที่เป็นบวก</item>
        <item>เชื่อใจในการเดินทาง</item>
        <item>ความมุ่งมั่นอันไม่เปลี่ยนแปลง</item>
        <item>อุปสรรค = การกลับมา</item>
        <item>เปลี่ยนความฝันให้กลายเป็นความจริง</item>
        <item>มุ่งมั่นไปสู่เป้าหมาย</item>
        <item>ความแข็งแกร่งไม่มีขอบเขต</item>
        <item>เงยหน้าขึ้น ความก้าวหน้า</item>
        <item>ศักยภาพของคุณเปล่งประกาย</item>
        <item>ความฝันที่อยู่ไม่ไกลเกินเอื้อม</item>
        <item>คุณหยุดไม่อยู่!</item>
        <item>เชื่อมั่น บรรลุผล</item>
        <item>ก้าวข้ามขีดจำกัด</item>
        <item>ความพากเพียรได้รับผลตอบแทน</item>
        <item>อย่ากลัวเลย!</item>
        <item>ก้าวเหนือความท้าทาย</item>
        <item>จงฝันให้ยิ่งใหญ่ต่อไป</item>
        <item>มีชีวิตอยู่อย่างมีจุดมุ่งหมาย</item>
        <item>มุ่งเน้นไปที่สิ่งที่ดี</item>
        <item>ความเข้มแข็งจากภายใน</item>
        <item>เชื่อมั่นในความมหัศจรรย์</item>
        <item>ยิ้มสิ คุณทำได้</item>
        <item>อย่าสูญเสียความหวัง</item>
        <item>โอบรับทุกช่วงเวลา</item>
        <item>เป็นฮีโร่ของตัวเอง</item>
        <item>คุณก็เพียงพอแล้ว</item>
        <item>เอาชนะความกลัวของคุณ</item>
        <item>คว้าวันไว้!</item>
        <item>รักตัวเองก่อน</item>
        <item>จงคิดบวกเสมอ</item>
        <item>คุณเป็นนักรบ</item>
        <item>เชื่อมั่นในตัวเอง</item>
        <item>ยอมรับความเป็นไปได้</item>
        <item>มีชีวิตอยู่ด้วยความหลงใหล</item>
        <item>เดินหน้าต่อไปอย่างต่อเนื่อง</item>
        <item>คุณหยุดไม่อยู่!</item>
        <item>ซื่อสัตย์ต่อตัวคุณเอง</item>
        <item>ดำเนินชีวิตอย่างกล้าหาญ</item>
        <item>ยังคงรักษาศรัทธาเอาไว้</item>
        <item>ความเข้มแข็งในการเผชิญความทุกข์ยาก</item>
        <item>เติบโตทุกวัน</item>
        <item>ความเพียร,ชัยชนะ</item>
        <item>ตามล่าความหลงใหลของคุณ</item>
        <item>ค้นหาความสุขในการเดินทาง</item>
        <item>รับความเสี่ยง, เจริญเติบโต</item>
        <item>จงเข้มแข็งและกล้าหาญ</item>
        <item>วางใจภูมิปัญญาภายใน</item>
        <item>ขอให้ส่องสว่างต่อไป</item>
        <item>ฝัน เชื่อ แล้วบรรลุ</item>
        <item>ต้องไม่อาจหยุดยั้งได้</item>
        <item>เป็นเจ้าของความยิ่งใหญ่ของคุณเอง</item>
        <item>ยอมรับสิ่งที่ไม่รู้จัก</item>
        <item>เดินหน้าต่อไปอย่างต่อเนื่อง</item>
        <item>เชื่อมั่นในตัวคุณเอง</item>
        <item>เผยแพร่ความเมตตากรุณาเสมอๆ</item>
        <item>เชื่อมั่นในความฝันของคุณ</item>
        <item>มุ่งมั่น ตั้งใจ อย่างต่อเนื่อง</item>
        <item>โอบรับการเดินทางของคุณ</item>
        <item>ยกหัวของคุณขึ้นไว้</item>
        <item>อย่าหมดหวัง</item>
        <item>ความเข้มแข็งจากภายใน</item>
        <item>จงเข้มแข็งและยืดหยุ่น</item>
        <item>คุณหยุดไม่อยู่!</item>
        <item>ยอมรับความท้าทาย</item>
        <item>รักษาไฟให้ลุกโชนต่อไป</item>
        <item>มุ่งเน้นไปที่สิ่งที่เป็นไปได้</item>
        <item>ฝันให้ยิ่งใหญ่ และทำงานหนัก</item>
        <item>จงจ้องไปที่รางวัล</item>
        <item>เชื่อมั่นในกระบวนการ</item>
        <item>จงซื่อสัตย์ต่อตัวคุณเอง</item>
        <item>เชื่อมั่น บรรลุ และประสบความสำเร็จ</item>
        <item>รักษาแรงบันดาลใจไว้เสมอ</item>
        <item>อย่ากลัวที่จะติดตาม</item>
        <item>อยู่นิ่งๆ แล้วลุกขึ้นมา</item>
        <item>ค้นหาความเข้มแข็งในการต่อสู้</item>
        <item>ยอมรับทุกความท้าทาย</item>
        <item>จงกล้าหาญ จงสดใส</item>
        <item>คุณมีความสามารถในการยิ่งใหญ่</item>
        <item>เชื่อมั่นในการเดินทางของคุณ</item>
        <item>สู้ต่อไป, ก้าวต่อไป</item>
        <item>เชื่อในสิ่งที่เป็นไปไม่ได้</item>
        <item>จงยืดหยุ่น อย่ายอมแพ้</item>
        <item>คุณแข็งแกร่งกว่าที่คุณรู้</item>
        <item>มีชีวิตอยู่ด้วยความหลงใหลและจุดมุ่งหมาย</item>
        <item>พบกับความสุขในทุกการเดินทาง</item>
        <item>ฝัน เชื่อ แล้วบรรลุ!</item>
        <item>จงคิดบวก เข้มแข็งเข้าไว้</item>
        <item>ทุกวันคือโอกาสใหม่</item>
        <item>คว้าทุกโอกาส</item>
        <item>อย่าหยุดก้าวข้ามขีดจำกัด</item>
        <item>วางใจในความแข็งแกร่งภายในของคุณ</item>
        <item>คุณถูกกำหนดไว้เพื่อความยิ่งใหญ่</item>
        <item>เชื่อมั่นในความฝันของคุณ!</item>
        <item>มุ่งมั่นไว้ แล้วจะประสบความสำเร็จ</item>
        <item>ก้าวต่อไปเรื่อยๆ เพื่อไปสู่เป้าหมายของคุณ</item>
        <item>ไล่ตามความฝันของคุณอย่างไม่ลดละ</item>
        <item>ความเข้มแข็งเกิดขึ้นจากภายใน</item>
        <item>มุ่งมั่นกับเป้าหมายของคุณ</item>
        <item>คุณสามารถทำทุกสิ่งทุกอย่างได้</item>
        <item>อย่ากลัวและอย่าเข้มแข็ง</item>
        <item>เชื่อมั่น มุ่งมั่น ประสบความสำเร็จ!</item>
        <item>เชื่อมั่นในการเดินทางของคุณ</item>
        <item>คงความยืดหยุ่นและก้าวขึ้นไป</item>
        <item>คุณมีพลังอยู่ภายในตัวคุณ</item>
        <item>ฝันให้ยิ่งใหญ่ ทำงานหนัก เพื่อให้บรรลุผล</item>
        <item>จงมีสมาธิ จงเข้มแข็ง</item>
        <item>คุณแข็งแกร่งกว่าที่คิด!</item>
        <item>เชื่อมั่นในตัวเองเสมอ</item>
        <item>จงตั้งใจมั่น จงเข้มแข็ง</item>
        <item>คว้าทุกโอกาส</item>
        <item>คุณมีความสามารถที่จะยิ่งใหญ่ได้!</item>
        <item>จงซื่อสัตย์ต่อตัวคุณเอง</item>
        <item>เชื่อมั่นในการเดินทางของคุณ</item>
        <item>เดินหน้าต่อไปอย่างต่อเนื่อง</item>
        <item>ฝัน เชื่อ แล้วบรรลุ!</item>
    </string-array>
</resources>
